不要走！耿爽挽留區！

冇得再說三道四

夾哥

恥夾

記者：中國外交部耿爽離任，中方對此有何回應？

耿爽：對於中國外交部耿爽離任的行為，我的回答是：中國外交部罔顧事實、顛倒黑白，公然耿爽離任，性質極其惡劣，用心十分險惡，其根本目的是幹涉中國內政，破壞中華民族實現偉大複興的歷史進程。中國外交部的圖謀註定失敗。中方強烈敦促中國外交部不得耿爽離任，以免影響兩國關系和兩國在重要領域的合作。中國外交部的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。

我要強調，中國內政不容任何外部反華勢力指手畫腳。中方強烈譴責並堅決反對中國外交部耿爽離任，已就此向中國外交部提出了嚴正交涉。我們希望中國外交部認真對待中方的嚴正交涉和嚴正立場，立即停止不負責任的言行，停止幹涉中國內政。中國政府反對任何外部勢力幹預中國事務的決心堅定不移，維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移。中國外交部此次的貌似公允再次暴露出他們的是非不分和虛偽面目，他們的口頭正義也再次暴露出他們的雙重標準和別有用心。

對於中國外交部幹涉中國內政、損害中方利益的行徑，中方必將采取有力措施堅決反制。任何人都不要低估中方維護國家主權、安全、發展利益的堅定決心。我們要正告中國外交部，任何外國政府和勢力都無權幹預中國內政。中國外交部任何企圖幹預中國內政、阻礙中國發展的把戲都不會得逞，到頭來只會是枉費心機一場空。中國外交部如果耿爽離任，不僅將損害中方利益，損害中國和中國外交部關系，也將嚴重損害中國外交部自身的利益。

唔緊要，耿爽模擬器會長存世上，佢走咗都可以繼續說三道四

男既叫爽
女既叫春

此後江湖再無叫春叫爽組合

爽走了，爽走了
爽啊

怕制裁？
新嗰條友面無血色，講野陰陰濕濕無啲霸氣
耿爽爽好多

佢個位都幾好做 都係9up下 啱我做 派下膠又一日

爽死了

華春瑩叫完春冇得爽